# Compression

**Дедлайн: 31 марта 23:59**

Это продолжении задачи `plain`. На лекции было рассказано про сжатия, что является очень
мощным приемом. В `lib/common/compression.h` есть заготовки интерфейсоф для Varint и Delta кодирования, реализуйте их.
Должны проходить тесты со сжатием описанные в `lib/common/test.cpp`. Если в дальнейшем вы поймете, что
данный интерфейс кажется неудачным, то можно **дописать** в том же файле кодирование с другим
интерфейсом, но обязательно объясните почему именно так. Дальше добавьте процесс сжатия и расжатия
в работу с plain-индексом. Подумайте, что интерфейс должен быть как можно прозрачнее. Сам индекс не должен особо знать
как хранятся его данные на диске.

**Упражнение:** Какого коэффициента сжатия удалось достичь по сравнению с предыдущей задачей?

**Упражнение:** Замерьте скорость выполнения запросов до и после.

Ответы на каждое из упражнений можно записать в MR с подробным описанием проделанных экспериментов и результатами.
За каждый качественный анализ по 100 баллов.